"%@ copied to clipboard" = "%@ 已复制到剪贴板";
"%d Confirmations" = "%d 个确认";
"Transferred" = "已转帐";
"Received" = "已接收";
"Sent" = "已发送";
"%d Transactions" = "%d 笔交易";
"Settings" = "设置";
"Add to Address book?" = "添加到地址簿?";
"An error was encountered loading your wallet. You may be offline or Blockchain is experiencing difficulties. Please close the application and try again later or re-pair your device." = "加载您的钱包时出错。 您可能处于离线状态或 Blockchain 遇到问题。 请关闭该应用程序并稍后重试，或重新配对您的设备。";
"Archive" = "存档";
"Archived" = "已存档";
"Automatically" = "自动";
"Cancel" = "取消";
"Cannot save PIN Code while wallet is not initialized or password is null" = "当钱包未初始化或密码为空时无法保存PIN码";
"Change PIN" = "更改PIN";
"Close App" = "关闭应用程序";
"Confirm Payment" = "确认付款";
"Send from..." = "从...发送";
"Send to..." = "发送至......";
"Decrypted PIN Password length 0" = "已解密的芯片密码长度为 0";
"Decrypting Private Key" = "正在解密私钥";
"Enter Password" = "输入密码";
"Error" = "错误";
"Failed To Load Wallet" = "加载钱包失败";
"No internet connection." = "无网络连接。";
"Connection timed out. Please check your internet connection." = "连接超时。 请检查您的互联网连接。";
"Empty response from server." = "服务器发出空响应。";
"Forget Wallet" = "忘记钱包";
"How would you like to pair?" = "您要如何配对?";
"Imported Private Key %@" = "已导入的私钥 %@";
"Information" = "信息";
"Invalid email address." = "无效电子邮件地址。";
"Invalid Identifier" = "无效的标识符";
"Invalid Send Value" = "无效发送值";
"Signing Inputs" = "签署输入";
"Signing Input %d" = "签名输入值 %d";
"Finished Signing Inputs" = "已完成签名输入";
"Any address" = "任何地址";
"Invalid Shared Key" = "无效共享密钥";
"Invalid Status Code Returned %@" = "无效状态码返回 %@";
"Invalid to bitcoin address" = "比特币地址无效";
"From and destination address have to be different" = "发送和接收地址必须不同";
"Loading External Page" = "正在加载外部页";
"Logout" = "注销";
"Do you really want to log out?" = "您真的要注销吗?";
"Please enter your PIN" = "请输入您的PIN";
"Please enter a new PIN" = "请输入一个新的PIN";
"Confirm your PIN" = "确认您的PIN";
"Manually" = "手动";
"No" = "否";
"Sending Transaction" = "正在发送交易";
"No Label" = "无标签";
"No Password Entered" = "没有输入密码";
"OK" = "确定";
"Scan Pairing Code" = "扫描配对码";
"Parsing Pairing Code" = "正在解析配对码";
"Passwords do not match" = "密码不匹配";
"Payment Sent!" = "已发送付款!";
"PIN Response Object key or value length 0" = "PIN响应对象密钥或值长度为 0";
"PIN Validation Error" = "PIN验证错误";
"Please choose another PIN" = "请选择另一个PIN。";
"Please enter your 36 character wallet identifier correctly. It can be found in the welcome email on startup." = "请正确输入 36 个字符的钱包 ID。 它可以在启动时的欢迎电子邮件中找到。";
"Please provide an email address." = "请提供电子邮件地址。";
"Retry Validation" = "重试验证";
"Second Password Incorrect" = "第二密码不正确";
"Success" = "成功";
"The private key you are attempting to import is encrypted. Please enter the password below." = "您尝试导入的私钥已进行加密。 请在下面输入密码。";
"Unarchive" = "取消存档";
"Unconfirmed" = "未确认";
"Unsupported Private Key Format" = "不受支持的私钥格式";
"User Declined" = "用户被拒绝";
"You must have two-factor authentication disabled to pair manually." = "您必须禁用双重认证才能手动配对。";
"Warning!!!" = "警告!!!";
"Would you like to add the bitcoin address %@ to your address book?" = "您想要将比特币地址 %@ 添加到您的通讯簿吗?";
"Yes" = "是";
"Send" = "发送";
"Receive" = "接收";
"You must enter a destination address" = "您必须输入目标地址";
"You must enter a label" = "您必须输入标签";
"Label must contain letters and numbers only" = "标签只能包含字母和数字";
"Label must have less than 18 characters" = "标签必须少于 18 个字符";
"Weak" = "弱";
"Regular" = "一般";
"Normal" = "常规";
"Strong" = "强";
"Close" = "关闭";
"Label" = "标签";
"Done" = "完成";
"Save" = "保存";
"Create Wallet" = "创建钱包";
"Total Balance" = "总余额";
"Imported Addresses" = "已导入的地址";
"Imported Addresses (Archived)" = "已导入的地址 (已存档)";
"Address book" = "地址簿";
"Please add an email address" = "请添加一个电子邮件地址";
"Loading transactions" = "加载交易";
"Checking for Wallet updates" = "检查钱包更新";
"Importing key" = "正在导入密钥";
"Support" = "支持";
"Terms of Service" = "服务条款";
"Transaction" = "交易";
"Manual Pairing" = "手动配对";
"Password Required" = "需要提供密码";
"Second Password Required" = "需要提供第二密码";
"Create New Wallet" = "创建新钱包";
"Automatic Pairing" = "自动配对";
"Request Amount" = "请求金额";
"Label Address" = "标签地址";
"Scan Private Key" = "扫描私钥";
"Copy Address" = "复制地址";
"Archive Address" = "存档地址";
"Unarchive Address" = "取消存档地址";
"You must leave at least one active address" = "您必须至少提供一个活跃地址";
"Update" = "更新";
"Success!" = "成功！";
"Warning" = "警告";
"Your device appears to be jailbroken. The security of your wallet may be compromised." = "您的设备似乎被破解。 您钱包的安全性可能受到损害。";
"Identifier" = "标识符";
"Verifying" = "正在验证";
"Copied to clipboard" = "已复制到剪贴板";
"%lld seconds ago" = "%lld 秒前";
"1 minute ago" = "1 分钟前";
"%lld minutes ago" = "%lld 分钟前";
"1 hour ago" = "1 小时前";
"%lld hours ago" = "%lld 小时前";
"Yesterday" = "昨天";
"Backup" = "备份";
"Word %@ of %@" = "字数 %@/%@";
"Please try again" = "请重试";
"Continue" = "继续";
"first word" = "第一个单词";
"second word" = "第二个单词";
"third word" = "第三个单词";
"fourth word" = "第四个单词";
"fifth word" = "第五个单词";
"sixth word" = "第六个单词";
"seventh word" = "第七个单词";
"eighth word" = "第八个单词";
"ninth word" = "第九个单词";
"tenth word" = "第十个单词";
"eleventh word" = "第十一个单词";
"twelfth word" = "第十二个单词";
"My Bitcoin Wallet" = "我的比特币钱包";
"Add Email" = "添加电子邮件";
"Account Details" = "帐户详细信息";
"Email" = "电子邮件";
"Display" = "显示";
"Local Currency" = "本地货币";
"SMS" = "短信";
"Notifications" = "通知";
"About" = "关于";
"Privacy Policy" = "隐私政策";
"Verify" = "验证";
"Sent to %@" = "已发送到 %@";
"Enter your verification code" = "输入您的验证码";
"Resend verification email" = "重新发送验证电子邮件";
"Change Email" = "更改电子邮箱地址";
"Your email has been verified." = "您的电子邮件已通过验证。";
"Error loading settings" = "加载设置时出错";
"Please check your internet connection." = "请检查您的互联网连接。";
"Payment Received" = "已收到付款";
"We’ve detected a previous installation of Blockchain Wallet on your phone." = "我们检测到您的手机此前已经安装了Blockchain 钱包。";
"Please choose from the options below." = "请从下面的选项中选择。";
"Enter Verification Code" = "输入验证码";
"Fees" = "手续费";
"Change fee per kilobyte" = "更改每千字节的手续费";
"Current rate: %@ BTC" = "当前汇率: %@ BTC";
"%@ BTC" = "%@ BTC";
"Fee is too high (0.01 BTC limit)" = "手续费太高 (0.01 BTC 限制)";
"Authorization Required" = "需要授权";
"Insufficient Funds" = "资金不足";
"Just now" = "就是现在";
"New Address" = "新地址";
"Scan QR code" = "扫描二维码";
"Go to Settings" = "转到“设置”";
"You have no available funds to send from this address" = "您没有可用资金，无法从该地址发送";
"An error was encountered retrieving your wallet identifier from the keychain. Please close the application and try again." = "从密钥链中检索您的钱包 ID 时出错。 请关闭该应用程序，然后重试。";
"Error updating settings" = "更新设置时出错";
"Invalid Pairing Code" = "无效配对码";
"Copy to clipboard" = "复制到剪贴板";
"Warning: Your wallet identifier is sensitive information. Copying it may compromise the security of your wallet." = "警告：您的钱包ID属于敏感信息。 复制它可能会危害您钱包的安全性。";
"Please enter your recovery phrase with words separated by spaces" = "请输入您的找回短语，各单词之间用空格分隔";
"Adjust Fee" = "调整手续费";
"Invalid recovery phrase. Please try again" = "无效找回短语。 请重试";
"Invalid verification code. Please try again." = "无效验证代码。 请重试。";
"No internet connection available. Please check your network settings." = "无可用的网络连接。 请检查您的网络设置。";
"You do not have an account set up for Mail. Please contact %@" = "您没有为邮件设置帐户。 请联系 %@";
"Try again" = "重试";
"Recovering Funds" = "正在找回资金";
"Syncing Wallet" = "正在同步钱包";
"Recover Funds" = "找回资金";
"Login existing Wallet" = "登录现有钱包";
"Camera Access Denied" = "相机访问被拒绝";
"Blockchain does not have access to the camera. To enable access, go to your device Settings." = "Blockchain没有访问相机的权限。 要启用访问权限，请转到您的设备的“设置”选项。";
"Security" = "安全性";
"Enter PIN" = "输入PIN";
"Upgrade to V3" = "升级到 V3";
"Creating V3 Wallet" = "创建 V3 钱包";
"Transactions with no fees may take a long time to confirm or may not be confirmed at all. Would you like to continue?" = "没有手续费的交易可能需要很长时间来确认，或根本得不到确认。 是否要继续?";
"Please enter a fee greater than 0 BTC and at most 0.01 BTC" = "请输入大于 0 BTC 和不高于 0.01 BTC 的手续费";
"Wallet ID" = "钱包 ID";
"Fee per KB" = "每KB交易的手续费";
"Bitcoin Unit" = "比特币单位";
"Unable to load wallet due to no server response. You may be offline or Blockchain is experiencing difficulties. Please try again later." = "由于没有服务器响应，无法加载钱包。 您可能处于离线状态或 Blockchain 遇到问题。 请稍后再试。";
"Change Password" = "更改密码";
"Mobile Number" = "手机号码";
"Change Mobile Number" = "更改手机号码";
"2-step Verification" = "双重验证";
"Unverified" = "未验证";
"Verified" = "已验证";
"New Mobile Number" = "新手机号码";
"New Email Address" = "新电子邮件地址";
"Your mobile number has been verified." = "您的手机已通过验证。";
"Stored" = "已存储";
"Not Stored" = "未保存";
"Invalid mobile number." = "无效手机号码。";
"Incorrect password" = "密码不正确";
"Password changed. Please login to continue." = "密码已更改。 请登录以继续。";
"Google Authenticator" = "谷歌验证";
"Disabled" = "已禁用";
"You can enable 2-step Verification via SMS on your mobile phone. In order to use other authentication methods instead, please login to our web wallet." = "您可以在您的手机上启用双重短信验证。 要想使用其他身份验证方法，请登录我们的 Web 钱包。";
"2-step Verification is currently enabled for %@." = "双重验证当前已为 %@ 启用。";
"2-step Verification is currently disabled." = "两步验证当前已禁用。";
"Enable" = "启用";
"Disable" = "禁用";
"Resend verification SMS" = "重新发送验证短信";
"Send verification SMS" = "发送验证短信";
"Please enter your %@ 2FA code" = "请输入您的 %@ 2FA 代码";
"Invalid two-factor authentication type" = "无效双重验证类型";
"New password must be different" = "新密码必须与旧密码不同";
"2-step Verification is currently enabled." = "双重验证当前已启用。";
"Preferences" = "首选项";
"Accounts" = "帐户";
"Please verify your email address first." = "请先验证您的电子邮件地址。";
"Invalid Wallet ID" = "无效钱包ID";
"You should always pair or login if you have access to your Wallet ID and password. Recovering your funds will create a new Wallet ID. Would you like to continue?" = "如果您能访问钱包 ID 和密码，您将应始终能够进行配对或登录。 找回资金将创建一个新的钱包 ID。 是否要继续?";
"Copy Wallet ID" = "复制钱包 ID";
"Upgrade" = "升级";
"Email Notifications" = "电子邮件通知";
"Checking for more: Step %d of %d" = "检查更多：%1$d步的第%2$d步";
"Found %d, with %@" = "找到 %d，含 %@";
"From and destination have to be different" = "发送地址和目的地址必须不同";
"Create" = "创建";
"Name" = "名称";
"Edit" = "编辑";
"Creating" = "创建";
"Verify Email" = "验证电子邮件";
"Email Verified" = "电子邮件已通过验证";
"Backup Phrase" = "备份短语";
"Phrase Backed" = "短语已备份";
"Link Mobile" = "关联手机";
"Mobile Linked" = "手机已关联";
"2-Step Enabled" = "已启用双重验证";
"Enable 2-Step" = "启用双重验证";
"Enable 2-Step for SMS" = "启用短信双重验证";
"Debug" = "调试";
"Welcome" = "欢迎!";
"PIN" = "PIN";
"Import Private Key" = "导入私钥";
"You must disable SMS 2-Step Verification before changing your mobile number (%@)." = "您必须先禁用双重短信验证才能更改您的手机号码 (%@)。";
"Address" = "地址";
"Extended Public Key" = "扩展公钥";
"Make Default" = "设为默认";
"Archive this if you do NOT want to use it anymore. Your funds will remain safe, and you can unarchive it at any time." = "如果您不想再使用，请将其存档。 您的资金将是安全的，并且您可以随时取消存档。";
"This is a watch-only address. To spend your funds from this wallet, please scan your private key." = "这是一个只看地址。 要花费此钱包中的资金，请扫描您的私钥。";
"Set as Default?" = "设置为默认？";
"Watch Only" = "只看";
"Sharing your xPub authorizes others to track your transaction history. As authorized persons may be able to disrupt you from accessing your wallet, only share your xPub with people you trust." = "分享您的 xPub 将授权他人跟踪您的交易历史记录。 获得授权的人可能会干扰您访问自己的钱包，因此，请仅与您信任的人分享 xPub。";
"Copy xPub" = "复制 xPub";
"Default" = "默认";
"Your wallet does not contain this address." = "您的钱包不包含此地址。";
"This address is not watch-only." = "此地址不是只看地址。";
"Wrong BIP38 Password" = "BIP38密码不正确";
"This private key belongs to another address that is not watch only" = "此私钥属于另一个非只看地址。";
"You can now spend from this address." = "现在您可以从该地址支付。";
"You've successfully imported the private key for ​the address %@, and you can now spend from it. If you want to spend from this address, make sure you scan the correct private key." = "您已成功地为地址%@ 导入了密钥，您现在可以使用这些资金。 如果您想使用此地址支付，请确保您扫描正确的私钥。";
"Keep your xPub private. Someone with access to your xPub will be able to see all of your funds and transactions." = "保持 xPub 私密。 能访问您的 xPub 的人也将能够看到您的所有资金和交易。";
"Unknown key format" = "未知密钥格式";
"Create new address" = "创建新地址";
"Import address" = "导入地址";
"Creating new address" = "创建新地址";
"Imported watch-only address %@" = "已导入的只看地址 %@";
"These options are recommended for advanced users only. Continue?" = "这些选项仅推荐高级用户使用。 继续？";
"This name is already in use. Please choose a different name." = "该名称已被使用。 请选择一个不同的名称。";
"Verification email has been sent to %@." = "验证电子邮件已发送到 %@。";
"Please refresh the pairing code and try again." = "请刷新配对码，然后重试。";
"You are about to receive bitcoin to a watch-only address. You can only spend these funds if you have access to the private key. Continue?" = "您将把比特币接收到一个只读地址。 您必须拥有私钥的访问权限才可以支出这些资金。 继续？";
"Processing key" = "正在处理密钥";
"NOTE: The scanned private key does not correspond to this watch-only address. If you want to spend from this address, make sure that you scan the correct private key." = "注意：已扫描的私钥与该只看地址不匹配。 如果您想从此地址支付，请务必您扫描正确的私钥。";
"This action requires the private key for the Bitcoin address %@. Please scan the QR code." = "此操作要求比特币地址%@的密钥。 请扫描二维码。";
"Private Key Needed" = "需要私钥";
"Incorrect private key" = "私钥不正确";
"You must have at least one active address" = "您必须至少拥有一个有效地址";
"Transfer Funds" = "转移资金";
"For your safety, we recommend you to transfer any balances in your imported addresses into your Blockchain wallet." = "为了您的资金安全，我们建议您将您的已导入地址中的所有余额都转移到您的 Blockchain 钱包中。";
"Your transferred funds will be safe and secure, and you'll benefit from increased privacy and convenient backup and recovery features." = "您的已转帐资金将是安全的，您将从增强了的隐私和便利的备份和恢复功能中受益。";
"%@ Confirmations" = "%@ 次确认";
"%d address" = "%d 个地址";
"%d addresses" = "%d 个地址";
"%lu Recipients" = "%lu 个接收者";
"2-Step has been disabled." = "已禁用双重验证";
"2-Step has been enabled for SMS." = "已启用短信双重验证";
"Addresses" = "地址";
"Amount" = "金额";
"Amount must be greater than or equal to the dust threshold (%lld Satoshi)" = "金额必须大于或者等于微额阈值（%lld 中本聪）";
"An error occurred due to interruptions during PIN verification. Please close the app and try again." = "由于在芯片密码验证期间的中断而出错。 请关闭应用，然后重试。";
"An error occurred while changing 2-Step verification." = "更改双重验证时出错";
"An error occurred while copying your address to the clipboard. Please re-select the destination address or restart the app and try again." = "将您的地址复制到剪贴板时出错。 请重新选择目的地地址，或者重启应用然后重试。";
"An error occurred while saving your changes. Please make sure you are not logged into your wallet on another device." = "保存您的更改时出现了错误。 请确保您未在另一部设备上登录您的钱包。";
"An error occurred while updating your spendable balance. Please check your internet connection and try again." = "更新您的可支配余额时出现了错误。 请检查您的网络连接，然后重试。";
"Archiving addresses" = "正在存档地址";
"Ask Me Later" = "请稍后再问我";
"Backup Funds" = "备份资金";
"Calculating: Address %@ of %@" = "计算： %2$@ 中的地址 %1$@";
"Cancelling" = "正在取消中";
"Confirmed" = "已确认";
"Could not find transaction with hash %@ when reloading data" = "在重新加载数据时无法找到拥有%@哈希的交易";
"Could not get value when sent - please check your internet connection and try again." = "发送后无法获取值 - 请检查您的网络连接，而后重试。";
"Date" = "日期";
"Description" = "描述";
"Details" = "详细信息";
"Enable this option to reveal a receive address when you swipe left on the PIN screen, making receiving bitcoin even faster. Five addresses will be loaded consecutively, after which logging in is required to show new addresses." = "启用该选项以当您在PIN屏幕上向左滑动时显示接收地址，使得比特币的接收更加快速。 将连续加载5个地址，而后需要登录才能显示新地址。";
"Enable this option to reveal a receive address when you swipe left on the PIN screen, making receiving bitcoin even faster. Only one address will be loaded, logging in is required to show a new address." = "启用该选项以当您在PIN屏幕上向左滑动时显示接收地址，使得比特币的接收更加快速。这将只会加载一个地址， 显示新地址将需要进行登录。";
"Enjoying the Blockchain Wallet? Please take a moment to leave a review in the App Store and let others know about it." = "喜欢 Blockchain钱包？ 请花点时间在 App Store 上留下评论并让其他人知道。";
"Enter %@ amount" = "输入 %@ 金额";
"Failed to validate server certificate" = "验证服务器证书失败";
"From" = "从";
"Increase fee" = "增加手续费";
"Keep higher fee" = "保持更高的手续费";
"Keep lower fee" = "保持更低的手续费";
"Key already imported" = "已经导入密钥";
"Large Transaction" = "大额交易";
"Learn More" = "了解更多";
"Load More Transactions" = "加载更多交易";
"Logout and forget wallet" = "退出并忘记钱包";
"Lower fee" = "降低手续费";
"Needs BIP38 Password" = "需要 BIP38 密码";
"Open %@?" = "打开 %@？";
"Open Mail App" = "打开邮件应用";
"Password must be different from your email" = "密码必须与您的电子邮箱不同";
"Password must be less than or equal to 255 characters" = "密码必须少于或者等于 255 个字符";
"Payments Sent" = "已发送付款!";
"Pending" = "正在进行中";
"Pending (%@ Confirmations)" = "正在进行中（%@ 个确认）";
"Please check your email and click on the verification link." = "请检查您的电子邮件，而后单击验证链接。";
"Please login to load more addresses." = "请登录以加载更多地址。";
"Please lower the fee to an amount that is less than your balance" = "请将降低手续费至小于您的余额。";
"Please select a different address to send from." = "请选择一个不同的发送地址。";
"Please send payment to bitcoin address (<a href=\"https://blockchain.info/wallet/bitcoin-faq\">help?</a>): %@" = "请向比特币地址发送付款 （<a href=\"https://blockchain.info/wallet/bitcoin-faq\">需要帮助?</a>）: %@";
"Please verify your mobile number first." = "请先验证您的手机号码。";
"Preparing transfer" = "正在准备转帐";
"Rate Blockchain Wallet" = "请对Blockchain钱包进行评价";
"Receive to..." = "接收至...";
"Recipients" = "接收者";
"Request" = "请求";
"Request failed. Please check your internet connection." = "请求失败。 请检查您的网络连接。";
"Retrieving recommended fee" = "正在检索推荐的手续费";
"SMS Notifications" = "短信通知";
"Scan QR Code" = "扫描二维码";
"Some funds cannot be transferred automatically." = "有些资金无法自动转帐。";
"Status" = "状态";
"Surge Occurring" = "出现交易激增";
"Swipe to Receive" = "滑动以接收";
"Tap to copy this address. Share it with the sender via email or text." = "点击以复制该地址。 通过电子邮件或者短信与发送者分享。";
"The Bitcoin mining network is currently experiencing a high volume of activity, resulting in recommended fees that are higher than usual." = "比特币挖矿网络目前交易量较大，导致推荐的手续费也比平常高。";
"The fee you have specified is too low." = "您指定的手续费过低。";
"This action requires the second password for your wallet. Please enter it below and press continue." = "此操作要求您钱包的第二密码。 请在下方输入并按“继续”。";
"This address has already been used. Please login." = "这个地址已被使用。 请登录。";
"This is an oversized bitcoin transaction. Your wallet needs to consolidate many smaller payments you've received in the past. This requires a relatively high fee in order to be confirmed quickly. If it’s fine for the transaction to take longer to confirm, you can reduce the fee manually by tapping \"Customize Fee.\"" = "这是一笔超大的比特币交易。 您的钱包需要合并您在过去接收的许多小额付款。 这要求一笔相对高的费用以快速确认。 如果您可以接受更长的交易确认时间，则可以通过点击“自定义费用”减少收费。";
"This is archived. Though you cannot send funds from here, any and all funds will remain safe. Simply unarchive to start using it again." = "这已存档。 虽然您无法从这里发送资金，但是所有资金都将保持安全。 只需取消存档即可再次使用。";
"This transaction requires a higher fee for dust consumption due to the small amount of change to be returned." = "该交易要求更高的微额消费手续费，因为返回变化量小。";
"This will erase all wallet data on this device. Please confirm you have your wallet information saved elsewhere otherwise any bitcoin in this wallet will be inaccessible!!" = "这将擦除此设备上的所有钱包数据。 请确认您将钱包信息保存在其它地方，否则，该钱包中的任何比特币都会无法访问！！";
"To" = "到";
"Transaction Fees" = "交易手续费";
"Transaction fee: %@" = "交易手续费 ：%@";
"Transactions" = "交易";
"Transferred funds from %d %@" = "来自 %1$d %2$@ 的转帐资金";
"Transferred funds from %d %@. Outputs for %d %@ were too small." = "来自 %1$d %2$@ 的转帐资金。 针对 %3$d %4$@ 的输入过小。";
"Transferring all funds: Address %i of %i" = "转移所有资金：%2$i 中的地址%1$i";
"Unknown" = "未知";
"Use recommended values" = "使用推荐的值";
"Use total available minus fee: %@" = "使用可用总额减去费用：%@";
"Value when sent: %@" = "发送后的值： %@";
"Recovery Phrase" = "找回短语";
"What's this for?" = "这是用来做什么的？";
"Where" = "地点";
"Would you like to archive the addresses used?" = "您想要存档这个使用的地址吗？";
"Yes, rate Blockchain Wallet" = "是，请给Blockchain钱包进行评价";
"You are about to import a watch-only address, an address (or public key script) stored in the wallet without the corresponding private key. This means that the funds can be spent ONLY if you have the private key stored elsewhere. If you do not have the private key stored, do NOT instruct anyone to send you bitcoin to the watch-only address." = "您即将导入一个只看地址，这是一种存储在钱包中但没有相应私钥的地址（或公钥脚本）。 这意味着，只有您持有在其他地方存储的私钥时，您才能支出资金。 若您没有存储私钥，切勿指示其他人向这个只看地址发送给您比特币。";
"You have no addresses with a spendable balance greater than or equal to the required dust threshold." = "您没有可支配余额大于或者等于所需微额阈值的地址。";
"You specified an exceptionally small transaction fee of %@. Your transaction may be stuck and possibly never be confirmed. To increase the likelihood for your transaction to confirm within approximately one hour (six blocks), we strongly recommend a fee of no less than %@." = "您指定了一笔极低的交易手续费%1$@。 您的交易可能被卡住并可能永远不会得到确认。 若要增加您的交易在大约一小时（6个区块时间）的时间内得到确认的可能性，我们强烈建议您的手续费不低于 %2$@。";
"You specified an exceptionally small transaction fee of %@. Your transaction may become stuck and possibly never confirm. To increase the likelihood for your transaction to confirm within approximately one hour (six blocks), we strongly recommend a fee of no less than %@. Since you don’t have sufficient funds, that means the Send amount will also have to be lowered to %@." = "您指定了一笔极低的交易手续费%1$@。 您的交易可能被卡住，可能永远不会得到确认。 若要增加您的交易在大约一小时（6个区块）的时间内得到确认的可能性，我们强烈建议收取不低于 %2$@ 的费用。 由于您的资金不足，这就意味着，发送金额也必须降低至 %3$@。";
"You specified an unusually high transaction fee of %@. Even if you lower the fee to %@, you can expect the transaction to confirm within the next 10 minutes (one block)." = "您指定了一笔 %1$@ 的异常高的交易费用。 即使您将费用降至%2$@，也可能可以在接下来的10分钟（1个区块）内获得交易确认。";
"You will be leaving the app." = "您将要离开这个应用。";
"Your password is not strong enough. Please choose a different password." = "您的密码强度不足。 请选择另一个密码。";
"Yubi Key" = "Yubi 密钥";
" We recommend the fee shown for the transaction at this time." = " 我们建议使用目前显示的交易手续费。";
"Fee" = "手续费";
"Transfer Amount" = "转账金额";
"Value when received: %@" = "收到时的值： %@";
"Transfer All Funds" = "转移全部资金";
"Transfer all" = "转移全部";
"Transfer imported addresses?" = "转移导入的地址？";
"Imported addresses are not backed up by your Recovery Phrase. To secure these funds, we recommend transferring these balances to include in your backup." = "您的找回短语未备份导入的地址。为了保护这些资金的安全，我们建议转移这些余额以将它们包含在您的备份中。";
"About Us" = "关于我们";
"You currently have email notifications enabled. Changing your email will disable email notifications." = "您目前启用了邮件通知。更改您的邮箱会禁用邮件通知。";
"You currently have SMS notifications enabled. Changing your email will disable SMS notifications." = "您目前启用了短信通知。更改您的邮箱会禁用短信通知。";
"All rights reserved." = "版权所有。";
"Rate us" = "给我们打分";
"Cannot open Mail App" = "无法打开邮件App";
"Cannot open URL %@" = "无法打开 URL %@";
"Would you like to tell us about your experience with Blockchain?" = "您愿意告诉我们您的 Blockchain 体验吗？";
"Check Your Inbox" = "检查您的收件箱";
"Continue To Mail" = "继续发送邮件";
"Look for an email from Blockchain and click the verification link to complete your wallet setup." = "寻找一封来自 Blockchain 的邮件，而后点击验证链接以完成您的钱包设置。";
"Backup Your Funds" = "备份您的资金";
"Backup Now" = "马上备份";
"2-Step Verification" = "双重验证方法";
"Prevent unauthorized access to your wallet. Enable 2-step verification to increase wallet security." = "防止您的钱包遭受未经授权访问。启用双重验证方法以增加钱包的安全性。";
"Enable notifications to receive an email or SMS message whenever you receive bitcoin." = "启用通知从而让您在任何时候收到比特币时都可以收到邮件或者短信。";
"Not Now" = "现在不";
"I'll do this later" = "我以后再做";
"May be at risk for a double spend." = "可能会存在重复支付的风险。";
"For your security, we do not keep any passwords on file. Backup your wallet to ensure your funds are safe in case you lose your password." = "为了您的资金安全，我们不会将任何密码保存在文件中。备份您的钱包，从而在您丢失密码时确保您的资金是安全的。";
"Wallets" = "钱包";
"START BACKUP" = "开始备份";
"Backup Needed" = "需要备份";
"Create a Wallet" = "创建一个钱包";
"Log In" = "登录";
"Please enter your password to log into your Blockchain wallet." = "请输入您的密码以登录您的 Blockchain 钱包。";
"Forgot Password?" = "忘记密码？";
"Or start over and " = "或者重新开始并且";
"Update Email" = "更新电子邮箱";
"Enter Email Address" = "输入邮箱地址";
"Update Mobile" = "更新手机号码";
"Enter Mobile Number" = "输入手机号码";
"Balances" = "余额";
"Your Transactions" = "您的交易";
"Backup Complete" = "备份完成";
"Use your Recovery Phrase to restore your funds in case of a lost password.  Anyone with access to your Recovery Phrase can access your funds, so keep it offline somewhere safe and secure." = "在丢失密码时，使用您的找回短语恢复您的资金。任何可以访问您的找回短语的人都能够访问您的资金，因此，请将它离线保存在某个安全的地方。";
"The following 12 word Recovery Phrase will give you access to your funds in case you lose your password." = "以下这个由12个单词组成的找回短语让您可以在丢失密码时访问您的资金。";
"Be sure to write down your phrase on a piece of paper and keep it somewhere safe and secure." = "务必将您的找回短语写在一张纸上，并且保存在某个安全的地方。";
"Write down the following 12 word Recovery Phrase exactly as they appear and in this order:" = "准确地按该顺序写下下面出现的12个找回短语。";
"PREVIOUS" = "上一步";
"NEXT" = "下一步";
"BACKUP AGAIN" = "再次备份";
"Your verified email address is used to send payment alerts, ID reminders, and login codes." = "您的已验证邮箱地址用于发送付款提醒、ID提醒，以及登录码。";
"Your mobile phone can be used to enable two-factor authentication or to receive alerts." = "您的手机可用于启用双重验证或者接收提醒。";
"Trade Completed" = "交易完成";
"The trade you created on %@ has been completed!" = "您于 %@ 创建的交易已完成！";
"View details" = "查看详情";
"Custom" = "自定义";
"Advanced users only" = "仅限高级用户";
"1+ hour" = "1+小时";
"Priority" = "优先等级";
"~0-60 min" = "~0-60 分钟";
"Satoshi per byte" = "聪/字节";
"sat/b" = "sat/b";
"High fee not necessary" = "不需要高额手续费";
"Low fee not recommended" = "不建议低额手续费";
"This feature is recommended for advanced users only. By choosing a custom fee, you risk overpaying or your transaction may get stuck." = "这个功能仅限高级用户使用。通过选择一个自定义手续费，您将面临支付过高手续费或者您的交易被卡住的风险。";
"Available now" = "现在可用";
"Log in to Web Wallet" = "登录web钱包";
"Go to login.blockchain.com on your computer." = "在您的电脑上前往 login.blockchain.com 。";
"Select Log in via mobile." = "选择通过手机登录。";
"Using your computer's camera, scan the QR code below." = "使用您的电脑的摄相头，扫描下面的二维码。";
"Keep this QR code hidden until you're ready." = "在您准备就绪之前，始终隐藏这个二维码。";
"Keep this QR code safe!" = "请小心保存此二维码！";
"Do not share it with others." = "切勿与他人分享。";
"Show QR Code" = "显示二维码";
"Hide QR Code" = "隐藏二维码";
"U.S. Dollar" = "美元";
"Euro" = "欧元";
"lcelandic Króna" = "冰岛克朗";
"Hong Kong Dollar" = "港元";
"New Taiwan Dollar" = "新台币";
"Swiss Franc" = "瑞士法郎";
"Danish Krone" = "丹麦克朗";
"Chilean Peso" = "智利比索";
"Canadian Dollar" = "加元";
"Indian Rupee" = "印度卢比";
"Chinese Yuan" = "人民币";
"Thai Baht" = "泰国铢";
"Australian Dollar" = "澳元";
"Singapore Dollar" = "新元";
"South Korean Won" = "韩元";
"Japanese Yen" = "日元";
"Polish Zloty" = "波兰兹罗提";
"Great British Pound" = "英镑";
"Swedish Krona" = "瑞典克朗";
"New Zealand Dollar" = "新西兰元";
"Brazil Real" = "巴西雷亚尔";
"Russian Ruble" = "俄罗斯卢布";
"Payment Sent! Your balance and transactions will update soon." = "已发送付款！您的余额和交易将很快更新。";
"Waiting for payment" = "正在等待付款";
"Please wait until your last ether transaction confirms." = "请等待您的上一笔交易确认。";
"Bitcoin Addresses" = "比特币地址";
"Invalid Ether address: %@" = "无效ETH地址：%@";
"An error occurred while retrieving the latest chart data. Please try again later." = "检索最新图表数据时出错。请稍后重试。";
"Transactions occur when you send and request ether." = "当您发送和请求ETH时产生交易。";
"Request Ether" = "请求ETH";
"Dashboard" = "控制面板";
"Week" = "周";
"Month" = "月";
"Year" = "年";
"Bitcoin Price" = "比特币价格";
"Ether Price" = "ETH价格";
"Contract addresses are not supported." = "联系地址不被支持。";
"At the moment we only support ETH. You cannot receive REP, ICN, GNT, GNO, DGD, BCP." = "目前，我们仅支持ETH。您不能接收REP、ICN、GNT、GNO、DGD、BCP。";
"Now supporting Ether" = "现在支持ETH啦";
"You asked, we listened. We’re excited to announce that your Blockchain wallet will now allow you to seamlessly send and receive ether!" = "您问，我们听。我们很高兴地宣布您现在可以通过您的Blockchain钱包无缝发送和接收ETH！";
"Get Started with Ether" = "开始使用ETH";
"To use this service, we require you to enter your second password. You should only need to enter this once to set up your Ether wallet." = "若要使用该服务，我们要求您输入您的第二个密码。您仅需输入这个一次便可设置您的ETH钱包。";
"Day" = "天";
"All" = "全部";
"My Ether Wallet" = "我的以太币钱包";
"Miners receive this fee to process this transaction." = "矿工接收这笔费用用于处理该交易";
"Get Ether" = "获取以太币";
"at" = "在";
"Exchange" = "兑换";
"New Exchange" = "新兑换";
"Use minimum" = "使用最低";
"Use maximum" = "使用最高";
"Sending Funds" = "发送资金";
"Thanks for placing your trade!  Exchange trades can take up to two hours, and you can keep track of your trade’s progress in the Order History section." = "感谢您进行交易！兑换交易可能需要最长两个小时的时间，您可以在'订单历史'部分对您的交易进度进行跟进。";
"In Progress" = "进行中";
"Exchanges can take up to two hours, you can keep track of your exchange progress in the Order History. Once the trade is complete, your ether will arrive in your wallet." = "兑换交易可能需要最长两个小时的时间，您可以在'订单历史'中对您的交易进度进行跟进。交易完成后，您的以太币便会到达您的钱包中。";
"Your trade has been canceled. Please return to the exchange tab to start your trade again." = "您的交易已取消。请返回到兑换选项卡重新开始您的交易。";
"Failed" = "失败";
"This trade has failed. Any funds sent from your wallet will be returned minus the transaction fee. Please return to the exchange tab to start a new trade." = "该交易失败。从您的钱包发出的任何资金都会在扣除交易费后退还。请返回到兑换选项卡开始新的交易。";
"Your trade has expired. Please return to the exchange tab to start a new trade." = "您的交易已过期。请返回到兑换选项卡开始新的交易。";
"You can now exchange your bitcoin for ether and vice versa directly from your Blockchain wallet!" = "现在，您可以直接从您的Blockchain钱包用您的比特币兑换以太币，反之亦然！";
"%@ to Deposit" = "要充值%@";
"%@ to be Received" = "要接收%@";
"Exchange Rate" = "兑换率";
"Transaction Fee" = "交易费";
"Network Transaction Fee" = "网络交易费";
"ShapeShift Withdrawal Fee" = "ShapeShift提款费";
"Agree to ShapeShift" = "同意ShapeShift";
"terms and conditions" = "条款和条件";
"Exchange In Progress" = "正在兑换";
"Exchange Completed" = "兑换完成";
"Get started" = "开始";
"Below minimum limit" = "低于最低限额";
"Above maximum limit" = "高于最高限额";
"Not enough to exchange" = "不足以兑换";
"Order ID" = "订单ID";
"Total %@ spent" = "花费了总共%@";
"Getting quote" = "获取报价";
"Confirming" = "确认";
"Complete" = "完成";
"Quote expires in %@" = "报价会在%@后过期";
"Step %d of %d" = "第%d/%d步";
"Select your State:" = "选择您的州：";
"Select State" = "选择州";
"Not Available" = "不可用";
"Exchanging coins is not yet available in your state. We’ll be rolling out more states soon." = "在您的州尚不提供代币兑换服务。我们很快会推出更多的州。";
"An error occurred when getting your %@ balance. Please try again later. Details: %@" = "获取您的%@余额时出错。请稍后重试。详情：%@";
"An error occurred when getting an approximate quote. Please try again later. Details: %@" = "获取大致报价时出错。请稍后重试。详情：%@";
"Deposited to ShapeShift" = "已存入ShapeShift";
"Received from ShapeShift" = "已从ShapeShift接收";
"Order History" = "订单历史";
"Incoming" = "接收";
"Trade Expired" = "交易已过期";
"Your trade has expired. Please return to the Exchange page to start your trade again." = "您的交易已过期。请返回到兑换选项卡重新开始您的交易。";
"No Funds to Exchange" = "无可兑换资金";
"You have no funds to exchange. Why not get started by receiving some funds?" = "您没有可兑换的资金. 为什么不先接收一些资金呢？";
"Loading Exchange" = "正在载入兑换";
"Select other %@ Wallet" = "选择另一个%@钱包";
"%@ needed to exchange" = "需要兑换%@";
"The wait is over" = "等到了";
"Something went wrong, please try reopening Buy & Sell Bitcoin again." = "事了，请尽量重新开放购买和出售特币。";
"Buy & Sell Bitcoin" = "购买和出售特币";
"We work with exchange partners all over the world, so you can buy and sell bitcoin directly from your wallet." = "我们的工作与交换世界各地的合作伙伴，所以你可以购买和出售特币直接从你的钱包。";
"Mobile Buy & Sell is supported for iOS 9 and up. Please run a software update or login at login.blockchain.com on your computer." = "移动购买和销售支持iOS9。 请运行的软件更新或登录在login.blockchain.com 上你的计算机。";
"Buy and sell bitcoin directly from your Blockchain wallet. Start by creating an account in the Buy & Sell tab." = "购买和出售特币直接从你的块链的钱包。 开始通过创建一个账户在购买和出售标签。";
"All Wallets" = "所有的钱包";
"Your xPub is an advanced feature that contains all of your public addresses." = "你xPub是一个先进的功能，它包含所有的公共地址。";
"Transactions occur when you send and request bitcoin cash." = "交易发生时你发送的和请求币的现金。";
"Get Bitcoin Cash" = "获得现金币";
"Request Bitcoin Cash" = "请求币现金";
"Price" = "价格";
"See charts" = "请参阅图表";
"Price charts" = "价格表";
"Bitcoin Cash Price" = "特币的现金价格";
"Copy this receive address to the clipboard? If so, be advised that other applications may be able to look at this information." = "复制此接收地址的剪贴板吗？ 如果是这样，可以建议其他应用程序可能可以看看这个信息。";
"Please send BCH to the Bitcoin Cash address\n%@" = "请给生物安全信息交换所的特币现金的地址\
%@";
"Transaction fees impact how quickly the mining network will confirm your transactions, and depend on the current network conditions." = "交易费用的影响如何快速的采矿网络将确认的交易，以及取决于当前的网络条件。";
"Trade Refunded" = "贸易退";
"Are you sure this is a bitcoin cash address?" = "你确定这是一个特币现金的地址吗?";
"Sending funds to a bitcoin address by accident will result in loss of funds." = "发送资金的一个特币地址的意外事故会导致损失的资金。";
"Unable to authenticate due to failing authentication too many times." = "由于验证失败太多次，无法验证。";
"Unable to authenticate because the device does not support biometric authentication." = "由于设备不支持生物特征验证，无法验证。";
"Unable to use biometrics." = "无法使用生物识别技术。";
"Unable to Authenticate because there were too many failed Touch ID attempts. Passcode is required to unlock Touch ID" = "由于太多次Touch ID失败尝试，无法验证。解锁Touch ID须使用密码";
"Enabling this feature will allow all users with a registered %@ fingerprint on this device to access to your wallet." = "启用此功能将让在此设备上拥有注册%@指纹的所有用户能够访问您的钱包。";
"Enable %@" = "启用%@";
"Use %@ instead of PIN to authenticate Blockchain and access your wallet." = "使用%@代替PIN码来验证区块链和访问您的钱包。";
"Use %@ as PIN" = "使用%@作为PIN码";
"Congrats, you have bitcoin! Now let’s backup your wallet to ensure you can access your funds if you forget your password." = "祝贺您，您有比特币了！现在让我们备份您的钱包，以确保当您忘记密码时您可以存取您的资金。";
"Invalid %@ address: %@" = "无效的%@地址：%@";
"%@ payment request" = "%@支付请求";
"Cookie Policy" = "Cookie政策";
"Please check your email and authorize this log-in attempt. After doing so, please return here and try logging in again" = "请检查您的电子邮件并授权此次登录尝试。在进行此操作之后，请返回这里并再次尝试登录";
"Non-Spendable" = "不可花费";
"\
            A connection cannot be established because the server certificate could not be validated. Please check your network settings and ensure that you are using a secure connection.\
            " = "\
            服务器证书无效，无法建立连接。请检查您的网络设置，确保您使用的是安全连接。\
            ";
"\
            You can enable 2-step Verification via SMS on your mobile phone. In order to use other authentication methods instead, please login to our web wallet.\
            " = "\
            您可以在您的手机上启用双重短信验证。 要想使用其他身份验证方法，请登录我们的 Web 钱包。\
            ";
"\
        An error occurred validating your PIN code with the remote server. You may be offline or Blockchain may be experiencing difficulties. Would you like retry validation or instead enter your password manually?\
        " = "\
        通过远程服务器验证您的 PIN 码时出错。 您可能处于离线状态或 Blockchain 可能出错。 是否进行重新验证或改用手动输入密码?\
        ";
"\
        Enable this option to reveal a receive address when you swipe left on the PIN screen, making\
        receiving bitcoin even faster. Five addresses will be loaded consecutively, after which logging in is\
        required to show new addresses.\
        " = "\
        启用此选项后，您在 PIN 屏幕上向左滑动时将显示一个接收地址，接收比特币会更加迅速。将连续加载 5 个地址，之后需要登录才能显示新地址。\
        ";
"\
        Warning: Your wallet identifier is sensitive information. Copying it may compromise the security of your wallet.\
        " = "\
        警告：您的钱包 ID 属于敏感信息。 复制它可能会危害您钱包的安全性。\
        ";
"\
        You currently have email notifications enabled. Changing your email will disable email notifications.\
        " = "\
        您当前已启用了电子邮件通知。更改电子邮件将禁用电子邮件通知。\
        ";
"2-Step has been enabled for SMS" = "已启用短信双重验证";
"Above trading limit" = "超出交易限额";
"Account Approved" = "帐户已批准";
"All amounts are correct at this time but might change depending on the market price and transaction rates at the time your order is processed" = "目前所有的金额都是正确的，但可能会根据交易时的市场价格和处理订单时的交易汇率稍有变动";
"Already own one?" = "已有  lockbox？";
"Always know the market price" = "始终了解市场价格";
"An address can also be shown as a QR code. Scan a friend's QR code to quickly capture their wallet address." = "地址也可以显示为二维码。扫描朋友的二维码以迅速获得他们的钱包地址。";
"An error occured. Please try again." = "出现错误。请重试。";
"An error occurred while retrieving currency conversion rates. Please try again later." = "检索货币转换率时发生错误。请稍后再试。";
"Approved" = "已批准";
"Authenticate to unlock your wallet" = "进行身份验证以解锁您的钱包";
"Authentication Failed. Please try again." = "身份验证失败。请再试一次。";
"Authentication was not successful because the user failed to provide valid credentials." = "身份验证未成功，因为用户无法提供有效凭据。";
"Available to Send" = "可发送";
"Balances Coming Soon" = "即将推出余额功能";
"Be your own bank" = "成为你自己的银行";
"Below trading limit" = "低于交易限额";
"Blockchain’s servers are currently under maintenance. Please try again later" = "Blockchain 的服务器目前正在维护中。请稍后再试。";
"By creating a wallet you agree to Blockchain’s" = "创建钱包则表示您同意 Blockchain 的";
"By hitting \"Begin Now\", you agree to Blockchain’s %@ & %@" = "点击“立即开始”，则表示您同意 Blockchain 的 %1$@ 和 %2$@";
"Cannot send XLM at this time. Please try again." = "此次 XLM 发送失败。请再试一次。";
"Check My Balance" = "查看我的余额";
"Coming soon to %@!" = "即将到来 %@！";
"Confirm" = "确认";
"Confirm Exchange" = "确认交易";
"Congratulations! We successfully verified your identity. You can now Exchange cryptocurrencies at Blockchain." = "恭喜！身份验证成功。您现在可以在 Blockchain “兑换”加密货币了。";
"Contact Support" = "联系技术支持";
"Continue verification" = "继续验证";
"Cookies Policy" = "Cookie 政策";
"Creating invitation" = "正在创建邀请";
"Creating order" = "正在创建订单";
"Creating request" = "正在创建请求";
"Current Price" = "当前价格";
"Delete" = "删除";
"Dismiss" = "解除";
"Don’t show again" = "不再显示";
"Driver's License" = "驾驶执照";
"Easy one time wallet backup keeps you in control of your funds." = "轻松的一次性钱包备份让您掌控您的资金。";
"Enabled!" = "已启用！";
"Enter Your Second Password" = "输入您的第二个密码";
"Estimated fees" = "预计时间";
"Every country has different rules on how to buy and sell cryptocurrencies. Keep your eyes peeled, we’ll let you know as soon as we launch in %@!" = "每个国家对买卖加密货币都有不同的规定，请仔细留意，我们会在发布 %@ 时立即通知您！";
"Every state has different rules on how to buy and sell cryptocurrencies. Keep your eyes peeled, we’ll let you know as soon as we launch in %@!" = "每个国家对买卖加密货币都有不同的规定，请仔细留意，我们会在发布 %@ 时立即通知您！";
"Everything you need to store, spend and receive BTC, ETH and BCH." = "您存储、支出和接收 BTC、ETH 和 BCH 所需的一切。";
"Exchange %@ for %@" = "用 %1$@ 兑换 %2$@";
"Exchange Locked" = "兑换已锁定";
"Expired" = "已过期";
"Face ID" = "Face ID";
"Failed to Authenticate because a passcode has not been set on the device." = "无法进行身份验证，因为设备尚未设置密码。";
"Failed to confirm mobile number. Please try again." = "无法确认手机号码。请再试一次。";
"Failed to load exchange data" = "加载兑换数据失败";
"From your computer log into blockchain.com and connect your Lockbox." = "在您的电脑上登录 blockchain.com 并连接您的 lockbox。";
"Get %@" = "获取 %@";
"Get Bitcoin" = "获得比特币";
"Get Started" = "开始";
"Get Your Lockbox" = "获取您的 Lockbox";
"Insufficient funds" = "资金不足";
"Introducing Blockchain's faster, smarter way to trade your crypto. Upgrade now to enjoy benefits such as better prices, higher trade limits and live rates." = "使用 Blockchain 兑换 crypto，更快、更智能。现在更新享更多优惠，如更优惠的价格、更高的交易限额以及实时交易率。";
"Invalid Bitcoin address: %@" = "无效 Bitcoin 地址: %@";
"Invalid destination address" = "无效目标地址";
"Invalid server response. Please try again later." = "无效的服务器响应。 请稍后再试。";
"Link requires app update" = "链接需要 app 更新";
"Loading" = "加载中";
"loading Settings" = "正在加载设置";
"Lockbox" = "密码箱";
"Looks like you’ve started verifying your identity but didn’t finish. Pick up where you left off?" = "似乎您已经开始了身份验证，但并未完成整个过程。继续完成验证？";
"Memo" = "备注";
"Memo ID" = "备忘录ID";
"Memo Text" = "备忘录文本";
"Memos are used to communicate optional information to the recipient." = "备注用于将可选信息传达给收件人。";
"Message Me When Available" = "可用时请给我留言";
"Minimum Balance" = "最低余额";
"Minimum of 1.0 XLM needed for new accounts" = "新账户最少需要 1.0 XLM";
"More" = "更多";
"My Stellar Wallet" = "我的 Stellar Wallet";
"New" = "New";
"New email must be different" = "新的电子邮件必须是不同的";
"Next" = "下一个";
"No description" = "无描述";
"No Transactions" = "没有交易";
"Not enough" = "不足";
"Not enough %@ for fees" = "用于支付费用的 %@ 不足";
"Not enough XLM." = "XLM 不足。";
"Notify Me" = "通知我";
"Oh no!" = "不好了！";
"Once an order starts, we are unable to stop it." = "订单开始后，我们无法中止订单。";
"Open %@" = "打开 %@";
"Open Mail" = "打开电子邮件";
"Overview" = "概述";
"Password" = "密码";
"Payment sent" = "已发送付款";
"Please send %@ to bitcoin address.\n%@" = "请将 %1$@ 发送到比特币地址。 \
 %2$@";
"Profile" = "配置文件";
"Push Notifications" = "推送通知";
"QR Codes" = "二维码";
"Read More" = "阅读更多";
"Refund in Progress" = "退款进行中";
"Refunded" = "已退还";
"Request %@" = "申请 %@";
"Request Funds" = "请求资金";
"Request Payment" = "要求付款";
"Safely store your crypto currency offline." = "离线安全储存您的加密货币。";
"Scan Address" = "扫描地址";
"Seamlessly transact with others around the world" = "与世界各地的人进行无缝交易";
"Search" = "搜索";
"Securely store bitcoin" = "安全储存比特币";
"See Charts" = "请参阅图表";
"Send to" = "发送至";
"Send to address" = "发送至地址";
"Send your wallet address to a friend to request funds. An address is a string of random letters and numbers that change for each transaction." = "将您的钱包地址发送给朋友以请求比特币。钱包地址是一个由字母和数字随机组成的字符串，每一笔交易时都会变化。";
"Sending" = "正在发送";
"Sending order" = "正在发送订单";
"Skip All" = "跳过所有操作";
"Sorry, an order cannot be placed at this time." = "抱歉，目前无法下单。";
"Sorry, your orders cannot be fetched at this time." = "抱歉，目前无法获取您的订单。";
"Start Over" = "重新开始";
"Stellar Price" = "Stellar 价格";
"Stellar requires that all Stellar accounts hold a minimum balance of lumens, or XLM. This means you cannot send a balance out of your Stellar Wallet that would leave your Stellar Wallet with less than the minimum balance. This also means that in order to send XLM to a new Stellar account, you must send enough XLM to meet the minimum balance requirement." = "Stellar 要求所有 Stellar 账户保持最低余额的 lumens 或 XLM。这意味着如果您发送的金额会使您的 Stellar 钱包余额低于最低要求，则无法发送。也意味着为了将 XLM 发送至新 Stellar 账户，您必须发送足够的 XLM 以满足最低余额要求。";
"Submitting information..." = "正在提交信息......";
"That's it for now!" = "现在就这样！";
"The amounts you send and receive may change slightly due to market activity." = "市场活动可能会使您发送或接收的金额稍有变动。";
"The current minimum balance requirement is %@." = "目前最低余额要求为 %@。";
"The link you have used is not supported on this version of the app. Please update the app to access this link." = "该版本 app 不支持此链接。请更新应用以访问此链接。";
"The mobile number you entered is invalid." = "您输入的手机号码无效。";
"There was an error importing this private key." = "导入此私钥时出错。";
"There was an error with the device input." = "设备输入出错。";
"This email address has already been used to verify an existing wallet." = "此电子邮件地址已用于验证现有钱包。";
"Total" = "总计";
"Total Funds" = "资金总额";
"Touch ID" = "Touch ID";
"Touch ID is not enabled on this device. To enable Touch ID, go to Settings -> Touch ID & Passcode and add a fingerprint." = "Touch ID 在此设备上未启用。 若要启用 Touch ID，请转到“设置 -> Touch ID 和密码”并添加一个指纹。";
"Transaction details" = "交易详情";
"Transactions occur when you send and receive %@." = "发送和接收 %@ 时会产生交易。";
"Transactions occur when you send and request bitcoin." = "发送和请求比特币时会产生交易。";
"Unable to retrieve the input device." = "无法检索输入设备。";
"Under Review" = "正在审核中";
"Unfortunately we had some trouble verifying your identity with the documents you’ve supplied and your account can’t be verified at this time." = "我们在使用所提供的文档验证您的账户时遇到了一些问题，目前无法验证您的账户。";
"Update Now" = "立即更新";
"Use max" = "使用最高金额";
"Use min" = "使用最低金额";
"Use Passcode" = "使用密码";
"Use total spendable balance: " = "使用总额减去手续费：";
"Value" = "价值";
"Verification Failed" = "验证失败";
"Verification in Progress" = "正在验证";
"Verification Under Review" = "验证正在审核中";
"Verify Your Identity" = "验证您的身份";
"View on" = "查看于";
"View on %@" = "查看于 %@";
"Want to learn more? Tap here to visit %@" = "想了解更多？点击此处访问 %@";
"We are unable to display your Lockbox balance at this time. Don’t worry, your funds are safe. We’ll be adding this feature soon. While you wait, you can check your balance on the web." = "现在您无法查看 Lockbox 余额，但无需担心，您的资金十分安全。我们即将开通此功能，在此期间，您可在网络浏览器上查看您的余额。";
"We can't check whether this address has been used. Show anyway?" = "无法检测是否此地址已被使用。仍然显示？";
"We had some trouble verifying your account with the documents provided. Our support team will contact you shortly to resolve this." = "我们在使用所提供的文档验证您的账户时遇到了一些问题。我们的支持团队将尽快与您联系，以帮助您完成验证过程。";
"We have successfully verified your identity." = "验证身份成功。";
"We Now Support Stellar" = "现已支持 Stellar";
"We'll keep you up-to-date here with recommendations and new features." = "我们将及时向您更新推荐内容及新功能。";
"Welcome to Blockchain" = "欢迎来到Blockchain";
"What do you want to exchange?" = "您想兑换什么？";
"What do you want to receive?" = "您想接收什么？";
"What happens next?" = "下一步？";
"What's this?" = "这是什么？";
"Which document are you using?" = "您使用的是哪个文档？";
"XLM Reserve Requirement" = "XLM 储备要求";
"You are now running our most secure wallet" = "您现在正在运行我们最安全的钱包";
"You can read more information about Stellar's minimum balance requirement at Stellar.org" = "您可以在 Stellar.org 中阅读更多与 Stellar 最低余额要求相关的信息。";
"You do not have enough funds to use this fee." = "使用此费用的资金不足。";
"Your balance is" = "您的余额";
"Your Home Address" = "您的家庭住址";
"Your information is being reviewed. When all looks good, you’re clear to exchange. You should receive a notification within 5 minutes." = "正在审核您的信息，审核通过后您即可使用兑换。我们将在 5 分钟内给您发送通知。";
"Your Max is" = "您的最高金额";
"Your Min is" = "您的最低金额";
"Your spendable balance is" = "你的可支配余额";
"Your XLM is on its way" = "您的 XLM 即将到账";
"You’ve successfully imported a private key." = "您已成功导入私钥。";
"NSCameraUsageDescription" = "需要应用扫描二维码。";
"NSMicrophoneUsageDescription" = "视频捕获所必需的。";
"NSFaceIDUsageDescription" = "启用面部识别功能可让您安全地访问您的钱包。";
"NSLocationWhenInUseUsageDescription" = "区块链需要访问您的位置，以向您显示接受比特币的附近企业。";
"NSPhotoLibraryUsageDescription" = "您需要获得许可才能从照片库上传文档。";
"Verify Backup" = "验证备份";
"A Better Way to Trade Crypto" = "更好的 Crypto 交易方式";
"An error occurred when selecting your tier. Please try again later." = "选择级别时出现错误。请再试一次。";
"Announcing Swap by Blockchain - the faster, smarter way to trade your crypto" = "通过 Blockchain 宣布 Swap — 更快更智能的 crypto 交易方式。";
"Annual Swap Limit" = "年兑换限额";
"Approved!" = "已批准！";
"Available" = "可用";
"Available Today" = "今天可用";
"By tapping Submit, you agree to Blockchain’s %@ & %@" = "点击确认即表示您同意 Blockchain 的%1$@和%2$@";
"Check your inbox." = "查看您的收件箱。";
"Confirm Swap" = "确认兑换";
"Daily Swap Limit" = "日兑换限额";
"Didn't get the email? Send again" = "没有收到电子邮件？重新发送";
"Email sent!" = "电子邮件已发送！";
"Failed to send verification email. Please try again." = "验证电子邮件发送失败，请稍后再试。";
"Get Free Crypto" = "获得免费 Crypto";
"In Review" = "审核中";
"In Review - Need More Info" = "审核中 — 需要更多信息";
"Locked" = "已锁定";
"Open Email App" = "打开电子邮件 app";
"Preview Swap" = "预览兑换";
"Requires Email, Name, Date of Birth and Address" = "需邮箱、姓名、出生日期和地址";
"Requires Tier 1, Phone Number, Govt. ID and a Selfie" = "需一级、电话号码、政府颁发的身份证以及自拍";
"Submit" = "提交";
"Swap" = "交换";
"Swap Currently Unavailable" = "兑换功能目前不可用";
"Swap Limit" = "兑换限额";
"Swap Locked" = "Swap 已锁定";
"Swap Now" = "立即兑换";
"Takes 10 min" = "需要 10 分钟";
"Takes 3 min" = "需要 3 分钟";
"Tier" = "级别";
"Tier 1 Verification" = "1 级验证";
"Tier 2 Verification" = "2 级验证";
"Upgrade now." = "现在升级。";
"We had trouble approving your identity. Your Swap feature has been disabled at this time." = "审批您的身份时出现问题。您的兑换功能目前已被禁用。";
"We just sent you an email with further instructions." = "我们刚给您发送了一封电子邮件，其中包含进一步的说明。";
"We Need Some More Information to Complete Your Profile" = "我们需要更多信息来完善您的个人资料";
"We need to verify your email address as an added layer of security." = "作为提升安全保障的措施，我们需要对您的邮箱地址进行验证。";
"Why do we need this?" = "为什么我们需要这个？";
"Your max is %@." = "您的最高限额为 %@。";
"Your Swap Limit is the maximum amount of crypto you can trade." = "您的最高 crypto 交易兑换限额。";
"Your Tier 2 verification is currently being reviewed by a Blockchain Support Member." = "Blockchain 支持人员正在审核您的 2 级验证。";
"You’ll need to verify your phone number, provide a government issued ID and a Selfie." = "您需核实自己的电话号码，提供政府颁发的身份证和一张自拍照。";
"Activity" = "活动";
"Address line" = "地址行";
"Allow camera access?" = "允许相机访问权限？";
"Also, enable your camera!" = "另外，启用您的摄像头！";
"Buy Now" = "立即购买";
"By completing the Gold Level requirements you are automatically eligible for our airdrop program." = "完成金级要求后，您将自动获得我们的空投计划资格。";
"Check it out!" = "看看这个！";
"City" = "城市";
"City / Town / Village" = "城市/城镇/村庄";
"Complete your Blockchain profile today and we'll airdrop XLM directly into your Wallet!" = "今天就完成您的Blockchain资料填写，我们将在您的Wallet中空投XLM。";
"Complete Your Profile" = "完成您的个人资料";
"Continue to Claim Your XLM" = "继续索取您的XLM";
"Delayed" = "延迟";
"Didn't get the email?" = "没有收到电子邮件？";
"Documents needed" = "需要文档";
"Don't worry, your exchange is in process. Swap trades are competed on-chain. If transaction volumes are high, there are sometimes delays." = "别担心，您的交易正在进行中。Swap交易在链上完成。如果交易量很高，有时会出现延误。";
"Due to market movement, your order value is now above the maximum allowable threshold of" = "由于市场变动，您的订单价值现在高于最大允许阈值。";
"Due to market movement, your order value is now below the minimum required threshold of" = "由于市场变动，您的订单价值现在低于最低要求阈值";
"Exchange one crypto for another without ever leaving your Blockchain Wallet." = "无需离开Blockchain Wallet即可将一个加密货币换成另一个加密货币。";
"Get Free XLM" = "获得免费XLM";
"Gold Level" = "金级";
"Hmm, something's not right. 👀" = "嗯，有些不对劲。";
"Increase My Limits" = "提高我的限额";
"Looks like you've already received your airdrop!" = "看起来您已经收到了空投！";
"Main reasons for this to happen:" = "发生这种情况的主要原因";
"Markets are Moving 🚀" = "市场在变化🚀";
"Maybe Later" = "稍后再说";
"More Info" = "更多信息";
"More Info Needed" = "需更多信息";
"Most exchanges on Swap are completed seamlessly in two hours.  Please contact us. Together, we can figure this out." = "Swap上的大多数交易都会在两小时内无缝完成。请联系我们。我们可以一起解决这个问题。";
"National ID Card" = "国家身份证";
"Need some help?" = "需要一些帮助？";
"Network Delays" = "网络延迟";
"Ooops! Something went wrong." = "哎呀！出错了。";
"Oops! We had trouble processing your airdrop. Please try again." = "哎呀！我们在处理你的空投时遇到了问题。请再试一次。";
"Our Blockchain Support Team has written Help Guides explaining why we need to verify your identity" = "我们的区块链支持团队编写了帮助指南，里面解释了为什么我们需要验证您的身份";
"Our Blockchain Support Team is standing by to help any questions you have." = "我们的区块链支持团队随时准备为您解决任何问题。";
"Pair Web Wallet" = "配对Web Wallet";
"Please allow your Blockchain App access your camera to upload your ID and take a Selfie." = "请允许您的Blockchain应用程序访问您的相机，以上传您的身份证并拍摄自拍照。";
"Postal Code" = "邮政编码";
"Read Now" = "现在阅读";
"Required" = "必须项";
"Requires Silver level, Govt. ID and a Selfie" = "需银级、电话号码、政府颁发的身份证以及自拍";
"Residence Card" = "居留证";
"Send again" = "重新发送";
"Silver Level" = "银级";
"State" = "州";
"State / Region / Province / Country" = "州/地区/省/国家";
"Street line" = "街道地址行";
"Swap by Blockchain enables you to trade crypto with best prices, and quick settlement, all while maintaining full control of your funds." = "区块链Swap使您能够以最优惠的价格和快速结算交易加密，同时保持对您资金的完全控制。";
"Swap Info" = "兑换信息";
"Swap Limits" = "兑换限额";
"The required photos are missing.\n\nThe document you submitted is incorrect.\n\nWe were unable to read the images you submitted due to image quality. " = "缺少所需的照片。 \
\
您提交的文件不正确。 \
\
由于图像质量原因，我们无法读取您提交的图像。";
"There is a limit to how much crypto you can exchange. The value of your order must be less than your limit of" = "您可以交换的加密量是有限制的。您订单值必须低于您的限额";
"There was a problem with your order." = "您的订单有问题。";
"Tier zero" = "0级";
"Trading your crypto doesn't mean trading away control." = "交易加密币并不意味着交易控制。";
"Try Again" = "重试";
"Unfortunately we're having trouble verifying your identity, and we need you to resubmit your verification information." = "很遗憾，我们无法验证您的身份，需要您重新提交验证信息。";
"Unfortunately, there is a problem with your order. We are researching and will resolve very soon." = "很遗憾，您的订单存在问题。我们正在研究问题并将很快解决。";
"Unlock" = "解锁";
"Update Order" = "更新订单";
"Upload documents" = "上传文件";
"Valid Passport" = "有效护照";
"View My Swap Limit" = "查看我的兑换限额";
"We are experiencing a service issue that may affect displayed balances. Don't worry, your funds are safe." = "我们遇到了可能会影响显示余额的服务问题。别担心，您的资金是安全的。";
"We had some issues with the documents you’ve supplied.\nPlease try uploading the documents again to continue with your verification." = "您提供的文档存在一些问题。请尝试重新上传文档以继续进行验证。";
"We're not sure what happened but we didn't receive your order details.  Unfortunately, you're going to have to enter your order again." = "我们不确定发生了什么，但我们没有收到您的订单详情。很遗憾，您必须再次输入订单。";
"We're sorry, the airdrop program is currently not available where you are." = "很抱歉，空投计划目前无法使用。";
"We're sorry, the XLM airdrop is over. Complete your profile to be eligible for future airdrops and access trading." = "很抱歉，XLM空投已结束。请完成您的个人资料，以便有资格参加未来的空投和访问交易";
"Whoa! Hold your horses. 🐴" = "哇！稍安毋躁。 🐴";
"XLM is a token that enables quick, low cost global transactions. Send, receive, and trade XLM in the wallet today." = "XLM是一种代币，它可实现快速、低成本的全球交易。今天就从您的钱包里发送、接收和交易XLM吧。";
"Your Gold level verification is currently being reviewed by a Blockchain Support Member." = "您的金级验证当前正在由区块链支持团队进行审核。";
"Your order has expired. No funds left your account." = "您的订单已经过期。 账户中没有剩余资金。";
"Your order has not completed yet due to network delays. It will be processed as soon as funds are received." = "由于网络延迟，您的订单尚未完成。收到资金后，我们会立即处理。";
"Zip Code" = "邮政编码";
"USD PAX Coming Soon!" = "USD PAX即将推出！";
"We’re bringing USD PAX to iOS. While you wait, Send, Receive & Exchange USD PAX on the web." = "我们将USD PAX带到iOS。当您在网上等待，发送，接收和交换USD PAX时。";
"What is USD PAX?" = "什么是USD PAX？";
"Airdrop Program" = "空投计划";
"before proceeding." = "在继续之前。";
"Begin Now" = "从现在开始";
"By tapping Begin Now, you agree to Coinify's Terms of Service & Privacy Policy" = "通过点击“立即开始”，即表示您同意Coinify的服务条款和隐私政策";
"Complete your profile to start instantly trading crypto from the security of your wallet and become eligible for our Airdrop Program." = "完成您的个人资料，立即开始从您的钱包安全交易加密，并有资格参加我们的Airdrop计划。";
"Complete your profile to start instantly trading crypto from the security of your wallet." = "完成您的个人资料，立即开始从您的钱包安全交易加密。";
"Complete your profile to start instantly trading crypto from the security of your wallet. Pro tip: Gold level gets you higher limits and future airdrops. " = "完成您的个人资料，立即开始从您的钱包安全交易加密。专业提示：黄金级别可以让你获得更高的限制和未来的空投。";
"Get Stellar Now" = "立即获得Stellar";
"Go for Gold" = "去寻找黄金";
"Gold verification is under review, once verified you'll be able to use Swap and trade up to our Gold Level limit.\n\nPlease be aware there is a large waiting list for Stellar airdrops and unfortunately not all applications for free XLM will be successful." = "黄金验证正在审核中，一旦经过验证，您将能够使用掉期交易并达到我们的黄金级别限制。 \
\
请注意，Stellar空投有很多等待名单，遗憾的是，并非所有免费XLM申请都会成功。";
"Is my country supported?" = "我国是否受到支持？";
"list of countries" = "国家名单";
"Not all countries are supported at this time. Check our up to date" = "目前并非所有国家都受到支持。检查我们的最新信息";
"Opt-in Now" = "现在选择加入";
"To keep using Buy & Sell, you'll need to update your profile. Once completed, you'll also unlock higher trading limits in Swap. " = "要继续使用买入和卖出，您需要更新您的个人资料。完成后，您还可以在Swap中解锁更高的交易限制。";
"Your information is being reviewed. The review should complete in 5 minutes. Please be aware there is a large waiting list for Stellar airdrops and unfortunately not all applications for free XLM will be successful." = "您的信息正在接受审核。审核应在5分钟内完成。请注意，Stellar空投有很多等待名单，遗憾的是，并非所有免费XLM申请都会成功。";
"You’re eligible for future airdrops." = "你有资格参加未来的空投。";
"You’re now eligible for future Airdrops." = "你现在有资格参加未来的Airdrops。";
"%@ payment request." = "%@付款请求。";
"Even better, since you need ETH to make USD PAX trades, we just airdropped enough ETH into your Wallet to cover your first 3 transactions 🙌🏻" = "更好的是，由于您需要ETH进行美元PAX交易，我们只需将足够的ETH空投到您的电子钱包中以涵盖您的前3笔交易🙌🏻";
"Invalid ETH Address" = "无效的ETH地址";
"My USD PAX Wallet" = "我的美元PAX钱包";
"Not Enough" = "不够";
"Not Enough ETH" = "没有足够的ETH";
"PAX Fee" = "PAX费用";
"Please send %@ to" = "请发送%@到";
"Success! Your Exchange has been started!" = "成功！您的Exchange已经启动！";
"View Order Details" = "查看订单详情";
"You must enter a valid ETH address to send your ERC20 Token" = "您必须输入有效的ETH地址才能发送ERC20令牌";
"You'll need ETH to send your ERC20 Token" = "您需要ETH发送您的ERC20令牌";
"Your Exchange has been started!" = "您的Exchange已经启动！";
"Your second password is required in order to create a %@ account." = "您需要第二个密码才能创建%@帐户。";
"Digital US Dollars" = "数字美元";
"Get USD PAX Now" = "立即获得USD PAX";
"Introducing USD PAX, a safe and stable crypto asset you can use to store value. 1 PAX equals 1 USD." = "推出USD PAX，一种安全稳定的加密资产，可用于存储价值。 1 PAX等于1美元。";
"Learn more about USD PAX" = "了解有关USD PAX的更多信息";
"Swap for USD PAX Now" = "立即获得USD PAX";
"USD PAX" = "美元PAX";
"Your USD PAX transactions will show up here once you make your first transaction." = "完成第一笔交易后，您的美元PAX交易将显示在此处。";
"%@ Received" = "%@ 已收到";
"%@ Wallet Address" = "%@ 电子钱包地址";
"A new window should open within 10 seconds." = "10秒内打开新窗口。";
"An error occured. Please try again" = "出现错误。请重试。";
"Backspace button" = "退格键";
"Built by Blockchain.com" = "由 Blockchain.com 打造";
"Confirm Your PIN" = "确认您的 PIN";
"Connect" = "连接";
"Connect Now" = "立即连接";
"Connected" = "已连接";
"Connecting You To The PIT" = "正在连接到 PIT...";
"Connection Error" = "连接错误";
"Copied!" = "已复制！";
"Copy" = "复制";
"Create Your PIN" = "创建您的 PIN";
"Creating a new address" = "创建新地址";
"Enable Face ID" = "启用人脸身份识别";
"Enable Touch ID" = "启用触摸身份认证";
"Enter bch address or select" = "输入比特币现金（BCH）地址或选择";
"Enter btc address or select" = "输入比特币（BTC）地址或选择";
"Enter eth address" = "输入以太币（Ether）地址";
"Enter Your PIN" = "请输入您的 PIN";
"Exchange crypto addresses so you don't have to copy and paste" = "交换加密地址，无需再复制粘贴";
"Face id authentication" = "人脸身份识别";
"Incorrect PIN" = "PIN 错误";
"It's time to Level Up to a better crypto exchange. First 100,000 traders to sign up will trade free for 30 days." = "是时候升级使用更好的加密货币交易平台了。前100,000名注册交易者将可免费交易30 天。";
"Just a moment." = "请稍等。";
"Launch The PIT" = "启动 PIT";
"Lightning Fast Trades" = "闪电般快速交易";
"Liquid & Reliable" = "流动 & 安全可靠";
"Loading Your Wallet" = "加载您的钱包";
"Log in to refresh addresses" = "登录刷新地址";
"Log Out" = "注销";
"Low Fees" = "费用少";
"My PIT %@ Wallet" = "我的 PIT %@ 钱包";
"PIN response Object success length 0" = "PIN 响应对象密钥长度为 0";
"PINs don't match" = "PIN 不匹配";
"Please enter your wallet password." = "请输入您的钱包密码。";
"Quickly sign into your wallet instead of using your PIN." = "快速登录钱包，而非使用 PIN 码。";
"Ready for the the best Blockchain App yet? Download our latest build and get more out of your Crypto." = "准备好使用最好的 Blockchain 应用程序了吗？下载我们的最新版本，让您的加密货币收益更多。";
"Send Again" = "重新发送";
"Share" = "分享";
"Share your Gold or Silver Level status" = "分享您的金级或银级身份";
"Swipe right to see your addresses" = "向右滑动，查看您的地址";
"The only Exchange that connects to your Wallet." = "连接到您的钱包的唯一交易平台。";
"The PIT" = "PIT";
"The PIT will be able to:" = "PIT 将能够：";
"The PIT will not be able to:" = "PIT 将不能：";
"This is your address" = "这是您的地址";
"This is your address QR code" = "这是您的地址二维码";
"Too Many PIN Attempts" = "PIN 尝试次数过多";
"Touch id authentication" = "触摸 ID 身份验证";
"Update Available" = "可用更新";
"v %@" = "v %@";
"Verify Your Email" = "验证您的电子邮件";
"View your wallet password" = "查看您的钱包密码";
"We could not connect your Wallet to The PIT. Please try again" = "无法将您的钱包连接到 PIT。请重试";
"We just sent you a verification email. Your email address needs to be verified before you can connect to The PIT." = "我们刚向您发送了一封验证电子邮件。您需要先验证您的电子邮件地址，才能连接到 PIT。";
"You have connected your Blockchain Wallet to The PIT." = "您已将 Blockchain Wallet 连接到 PIT。";
"Your New PIN is Ready" = "您已设置新 PIN";
"Your new PIN must be different" = "您的新 PIN 必须与旧的不同";
"You’re all set to connect your Blockchain Wallet to The PIT." = "您已完成所有设置，准备将 Blockchain Wallet 连接到 PIT。";
